運動兩大支持核心

文宣組同勇武組將今次光復香港發揮之極致, 多謝, 希望大家keep住團火, 因為前線義士們輸左會好慘

仲有我想問831遊行係咩情況, 點解無人講？

推